大日子物資清單

必需：
黑衫/黑褲/黑帽/黑口罩/黑冰就/泳鏡
非黑衫2件
毛巾2條
10000mah以上滿電尿袋+叉電線
火機（食煙用）最好防風
水 最少2支
退熱貼
氣球1-2個

白電油/沙糖/漂白水是但1樣

非必需：
鋼頭鞋
5mm鐵珠
士巴拿
拿鉗
鎚仔
鐵筆
丫叉
索帶
介刀/較剪
鎖匙
偈油
花生油

如當日需要購買飲品，請買玻璃樽裝，飲完放係路邊垃圾桶外等人回收

另外提提大家盡量唔好飲有氣既飲品
光復香港 時代革命

黑警償命

Pishhhhhh

推比自己人做備忘錄

p 牌都要幫手推呀

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

有用post要留名

咖啡...可樂...

留名

推再推

一定帶齊

雀巢咖啡夠提神
家興好似10蚊4罐

最後全部帶沙糖

無知一問，沙糖有咩用?

火魔法
燒耐D

魔法表演助慶

煮野食
油、鹽(水)、糖、水、兜
缺一不可

覆錯
本身覆飲食台SOR
唔好負皮我

推

佢個主意幾好，生日日期決定帶乜

和理非可以點幫勇武！！！！！！！

真係幾好 !

要快啲宣傳出去，做文宣又好